［十萬火急］油塘站 要人！

大量廢老同犬隻出沒！